［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（269）

紫忻姐姐

等左好耐

仆街打錯number

一囝個位都有FG開30K啦

而家fg咁高人工, 覺得自己好廢
當年第一份工10k

你當年FG唔係20年前咩

而家FG一出黎就拎你做左幾年野既人工啦

邊有20年前
我先廿幾歲

時代變，而家都係低人工poor guy

加左10次人工都追唔到物價同樓價

諗起上年加3%就頹

我覺得今年都係3%

我呢邊FG真係至少有19K
IT同學仔可以黎APPLY, 只要你正常就會請

仆街上年2.04%

你個base咁大

人工低表示跟政府都係得雞碎咁多

咁要搵工了

A仔rich guy

又要時侯上下水.

賣廣告？

long time no see big c

d FG都係加2.04%
關咩事

好耐冇見大師

very busy.

今年加6%
睇緊黎緊bonus. 觀望2.5月.

fuck you have 6.5%

你公司?

咪話你個base大 加幅細都多人一大截囉

4月先

唔記得左公司幾時加人工, 返屋企睇下上年封信先

6.5% 都幾好.

返去做野了. 拜拜

食飯食食飯

真心好柒

冇switch對pkm冇乜興趣, pass

有冇友軍

我終於諗到今代御三家似乜
似happy tree friends

poor guy冇錢買switch

琴日直播post都見人講

買就買硬架啦
但應該爆左機就算數

17年買到而家開機少過十次

哈力栗

@老姆 SR保底，謝主隆恩啦

Office又得我一個

嘩多撚謝呀 估唔到有up

0.01 x 2 = 0.02!!!

食咗M記吉豬包+黑豬骨色色粉了

係0幾多倍都係0

訓啦

有無人佢都訓架啦

包膠?

吉豬包唔錯，塊豬扒幾厚但啲肉有啲唔自然同鬆散，味道酸酸甜甜唔怕死咸，但少菜唔夠fresh

黑豬骨色色粉好咸，個味唔啱用嚟配薯條

點解job agent打個電話都要全英對話

HI 姆克兒
HAVE Candidate REFER TO YOUR COMPANY

hello may i speak to angel?

WHY NOT DEVIL?

angel方加

N做
(普通話)明天回來

佢聽日返loi~~~~

你地有冇人SHAKE英文？

你的吻 像龍捲風吹過 怎可對抗這吸引～

課返幾pack感謝營運啦

咪屈，唔止0.01架

一將呢首match落潘san同臭西珍到
就

有沒有道理再扮弱者玩失意

今屆華姐有個大隻西好正

屌，擺緊ｊｏｊｏ ｐｏｓｅ

又冇晒人

THIS POST IS DRYING

有冇食過芬蘭名產咸甘草糖？

花椒八角糖

做譚仔呀姐仲好搵啦

某報記者有12K咁多

佢老母會唔會俾人帽左

洗碗仲高添啦, 邊有得咁計

瞓醒

我爸爸都54歲人

成日比人話似40左右同靚仔

希望自己老咗都係咁

早安

我老豆都幾不羈
我就....................

你都不基

冇

難食到仆街冚家產

有機會要買黎派街坊

又中醫又西醫

發明甘草糖果位仁兄真係要拎諾貝爾獎

FRIDAY!!!

又開始地獄3月

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

屌太耐冇打錯咗格式

太耐冇睇, 唔記我本來格式

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

咁樣

其實點解樹獺可以係大自然生存??

個樣成日都笑笑口好嘆咁

都市人榜樣

更垃圾既熊貓都生存到啦

生存唔到

要靠天朝上國圈養，喺大陸做熊貓好過做人

我有個fd講佢夢想係做熊貓

熊貓生日有人記得有蛋糕食有人同佢慶祝

我生日唔講連屋企人都唔記得

扑野都要人逼

生日呢家野代表老一歲,冇咩好慶祝

唔食牛個POST幾好睇

係咪真係咁難分

食撚晒成碗都唔知
人地一講就衝入去嘔

3月

通常咁大反應應該一聞就聞到
點會仲食第一啖

人地個湯本身就係牛肉湯, 佢根本就係OK

各位早安

lin

請一放三的話，放星期一好似爽過放星期五

你覺唔覺？

【高登神棍狂呃女錢】踢爆 90後扮高登起底組收錢查案 苦主：利用個名真係好垃圾

唔覺我想呢個星期就有加方

睇住啲frd一個二個玩完星期一要返工

但自己星期一去tea去chill好能正！

茶木比錯係錯但佢又可以望完食完都唔知豬定牛

等左一個禮拜俾啲咁既野我

好複雜

玩得咁大既今次

嘩屌屌屌

嚇咗一嚇

估唔中

人地MOVE ON左啦

女都唔要啦

全令我快樂~~
全令我無~憂~~~~!!!!!!

才直說你有男朋友

女事主有呢個背景都咁快有男朋友

佢都唔要個小朋友啦 無手尾跟

3300 萬凍過水.

agger

以前個個淨係鍾意火金

Hi

Hi HoHo

訓醒

AM I SOMETHING MISSING?

你知道唔知道

你MISS左成個節目

月頭牛仔很忙 無時間聽
有冇懶人包

不過火金都正

好撚多野做呀屌

屌你, 而家MR開紅館都有人吹奏
真係每過幾年D人就可以升上神枱

IT'S MY LIFE

屌, 個腦自動播
當年個MIX好正, 又想搵返黎聽多次

It's my life~~~笑喊憤怒像無型~~

抄到咁仲可以係樂壇生存仲開到紅館, 真係香港先有

原來隊野未收皮

抄得太離譜...智力正常一聽就知

但炒完真係無後果, 過幾年上埋新枱開紅館, 隔離POST仲搶飛添

我都想問點解宇宙巨band要搶飛
佢地歷史地位唔是俾dear Jane取代左啦咩

其實淨係識1-151隻精靈嗰d咪撚再話自己鍾意pokemon....

岩呀dllm

真心唔知佢地有地位過...
炒到咁都可以繼續生存, 真係唔明
當年笑鳩佢地宇宙巨BAND, 而家話係回憶要搶飛

不許你注定一人

回憶先賺到錢呀 彈出彈入

呢個真呀ON99
一味話自己剩係識1-151, 都ON9

出咩都話唔夠伊貝可愛

仲要本身話不和
宜家開紅館就走返出黎

講真rubberband高汁咁撚多又唔見有人吹奏

錢解決到既就唔係問題

佢地不和, 但同D錢無不和丫嘛

次次都係成班人彈出黎話我玩到XX版就無玩啦
咁都叫FANS
特性, 性格, 努力值都未必知係乜黎

叱咤咪拎左N年組合金囉
吹奏左又俾人反架啦

睇下陳柏宇

我玩到金銀版就冇玩落去
但有睇漫畫特別篇

伊貝死忠表示佢岩

比卡超先最可愛

未來見

班人聽mr.都唔聽刷膠band

今朝由屋企出發行去大西北終於到

聽日又返工

行路撚

嚇親 以為聽日星期一

冇野做行下打發時間，當做埋運動，今日天氣又唔錯都算睇到個咸蛋黃

而家係紅橋食野

no!!!!!!!

日日都返工

冇開行路撚post既

唔夠屯門入清水灣嗰個咁癲唔開啦

我都要

你唔係日日返咩

睇唔透點解返文職工都可以同護士鬥慘

星期一 = 移魂都市

咁邊個慘d

護士真慘的

香港人通病
覺得人地唔值呢個人工 覺得人地返工冇野做

自己冇野做就覺得人地冇野做

一係就覺得自己好撚忙要OT最慘
其他人都係唔值

自己就underpaid
其他人全部都係overpaid

識好多護士frd

真係捱殘晒，個心好痛

好似好多野要followup但一陣間就做完

有冇人而家見到陌生電話打黎會係佢收線前google

冇咁快手

打電話交銀問定期利率條撚屌唔識答

Fking kidding me！？！？！？

我

必須D 19電話update得好快blacklist update唔切

有無巴打肯借少少錢比我度過難關

賭仔真係最唔抵幫

最憎人賭錢賭到自己都搞唔掂

大把人覺得贏得返

人總係心存僥倖

如果人人識量力而為就好了

衰賭同娶大陸婆果D廢中個個都以為自己識量力而為

quite monday

兒登仔搵埋D垃圾類比證明人地唔值高人工真係好嘔心

今朝又致命交通意外

幫幫我 我都想換電話
部機準備第五年

挑戰古董機王

改極都錯

返工做到好挫折

tell us your story

未執好俾佢咋嘛

歹徒伸利刀入內斬人，舅仔手及背部各中一刀受傷。此時，其中一名歹徒見車上有BB，這才驚覺疑斬錯人，叫同黨停手。夏亦隨即大叫：「你哋係咪認錯人呀？唔關我事㗎！」

咁唔專業點錯相都有

上一手做得太好 上次食飯其他dept同事同我老細講好掛住佢呀唔知佢份新工做成點
可能有對比先有傷害
我同上手冇做交接我有咩唔明唔知點做搵佢佢都會覆我 佢真係好好

唔係fg了 出左黎做野一年有多
不過上一份同依家呢份工作範圍完全唔關事

我成日都驚會煩到老細

第一份工?
第一次返工係咁架啦, 會好怕做得唔好, 好怕俾人講
做耐左就覺得無所謂, 遲D就會慣
唯一就係你聽得唔清楚最好就即時問, 做完先錯仲煩, 唔係講緊做錯俾人鬧好煩, 而係自己要再做過好煩

最後個句AGGER
仲要話多野未清
啲野做幾十次真係好撚煩

佢請得新仔就預左由頭教嫁啦
做多陣就慣嫁啦

唔明都唔問印象仲差

你做錯個時就會話你唔明做咩唔明架啦

識字就唔洗做落手果啲啦

大佬呀都唔要求你識字啦

面盲唔入得行

岩岩份野老細終於冇挑剔

又砌好兩份report！！！

返新工打字快咗好多

挑挑下就攰架啦

打字應該係細個打機/MSN練定架啦喎

練好咗，但而家仲快咗，之前有時懶會打*，但而家直頭查晒字想再打快啲

石器時代學打字

我都係交左第二次俾佢
希望快啲上手捉到點做呢份工

好有上進心

細個玩過星夢online

開女角學打字乞人送寵比我

玩石器直情識左男友

後尾有冇去當兵

條仔廢過我, 好多時我CARRY返佢囉
所以分撚左手

如果可以我都想拎綜援係屋企日日unun腳

咁廢既男人配你唔起

呢個年頭仲有無開女角溝仔呃裝

@情郎

早牌佢先玩完，老姆教路的

ICQ

當年係ICQ呀
條仔仲教我打拳皇

點會冇
大把厹

呢個年頭扮到咩, 唔係一黎就要TG要WHATSAPP咁

TG仲易扮女人喎

呢單野咁熟既

一囝都扮唔少啦

佢根本係女人

人妖一

好耐冇小妹

變聲器出動

有冇清法國方大同既二三四人遊好高汁

我飲左新個兩杯星FUCK啦
佢飲左未

系！

高中時期聽三人遊聽到哭了！

我幾時都話占士真係樂迷黎

你pm佢問呀嘛

好想返工都帶住全罩耳機邊聽歌邊做野

me everyday

除左GREEN TEA LATTE

話時話ＫＫＢＯＸ除咗跟電訊Ｐｌａｎ，係咪就係去OK 7仔買咭抵

紅色個杯唔錯

誰輕輕叫喚我
老姆神級軍師

終於有人同我玩overcooked

架巴士埋站時撞斷左倒後鏡
全車落車

搭左1個站

我真係恭喜你呀

又一日

問愛戀易學難精，可否惡補？

真係集體回憶

喂早晨啊喂

唱k啦

早晨

現充

報名

想唱王傑比大家聽

傷心1999!! 忘了曾經擁有

好想瘋狂扮工

幾分傷心幾分痴~

啊～～～分離從來不易～～～

可以笑的話 不會哭

就算妳的愛屬於他了~

就算你累了～

犧牲當做例行 我慣了傷心～

有買碟
隻碟大撚到仆街
唔明點解香港D CD要隻隻唔同SIZE

家姐嗰陣好迷佢地

仲買埋佢地寫真集，同去影寫真集花絮隻DVD

我們的紀念冊呢隻碟

經典

好撚眼訓

冇乜邊日係唔眼訓

唔知邊隻CD大到ON9
好似愛情當入樽

訓到自然醒果日

返工就眼訓嫁啦話知你返早定夜

我會在這一人留兩人疚三人遊

一返到去就做到而家

呢輪食埋藥真係頂唔住

好想拎綜援係屋企做廢青

要長期食

唔係
病左2個星期老母屌到我反先肯去睇醫生

咩病可以病兩星期？

咳
一係唔病 一病就病足半個月先好 好撚煩

小心身體呀巴打

咳真係好難好返夜晚又嘈到人

係
呢幾日朝早咳俾佢拍醒叫我飲啖水

好人好者點會咳

2019已經睇左2次醫生
過左25歲身體真係開始差

過年食得太多煎炸野
幾日假又日日夜訓
跟住就搞到咁

唔洗理佢啦

我都唔想理 但老母屌我嫌我煩

我話上面件譚仔

咩料啊

之前爛袋係咪太子唔知邊座返傳銷

我只係記得佢10秒就射

見佢間傳銷隔離好似出POST講緊

個post我睇親都會諗起前同事

點解啊

快快手食完飯訓陣

又就黎FG搵工季

今年個市係咪好差

我今年fg 點算

你邊洗驚

攞綜緩啦

又得喎

我有時都係到諗咁辛苦返工做乜 拎綜援仲開心

有雙糧

過退休生活

有屋住有糧出唔洗做 咁荀既野邊到搵

睇n次醫生路過

你邊一行呀

做緊pr

嘩啲偽娘好正啊

3500萬. 追唔到就要做失業大軍.

咩事

欠數. 要追錢.

亞迪達連IN既機會都唔比我

想屌

不想屌，但想被佢地攬住

追錢都關你事?

呢行好睇經驗

原來絲嚟

都要claim上家..

第二日番新工,好似聽書咁坐左一日半

老細同我講公事果時陰聲咁講 打電話講第二啲野又好大聲

好多人都係講電話特別大聲

諗起傳銷個po

大家好！

佢成日講到重點就會細聲左
頭幾個字都係正常

好

你KEEP住同佢講你講野好細聲我聽唔到呀

有好多人都係咁

重點唔sure驚自己講錯就細細聲打算蒙混過關

咁樣好似唔係幾禮貌

加多句可唔可以講多次囉
講真你聽唔清鳩做都係揾自己黎搞

喂 喂 喂, 聽唔到你講咩

你係我呀head你講咩我都照做嫁

痴線得2個人係間房到
我想像唔到個氣氛會幾尷尬

呀姐定呀頭黎嫁
點解你咁驚佢咁

呀姐 都係呀頭
成間房得我同佢
我仲捉摸緊佢個思路

是女也是姐和頭，同相親相愛也相爭

試下入佢中路

佢做得我老母 點入

話時話我呀姐成日問埋晒啲私人問題

去邊玩開飲開啊，有冇女朋友啊，女朋友管得嚴唔嚴啊嗰啲，中意食咩嗰啲

4個字
關你撚事

想了解你多啲

唔敢

想溝你

我說服自己係上司關心啫

鮮肉

話時話焗左啲菊花杞子水飲比女同事笑

話我仲養生過佢地

: 咁我皮膚好過你地嘛

有咩功效

我D新同事 FG一兩年, 男既
佢地傾D話題會係皮膚保養, 潔面, 香水之類

前排見佢地圍埋傾計野, 原來傾緊BODYSHOP新既護膚

護眼明目！

飲奶有咩好!

肚痾

話時話我去葡國嗰陣日日奶當水飲

飲到啲皮膚好似好咗，又冇咁易肚餓咁

個肥仔真係唔識架喎

岩岩較暗左個Mon
對眼好似重生咁

自己呃自己

笨大啱啱4週年搾乾玩家而家又出新pool

課啦仲望

今次唔多吸引, 唔課

想再較暗啲
對上份工扮工時部notebook較1度光
食lunch睇劇先開返光小小

遲D就後悔

唔課金仲好意思自稱杯仔

唔課金你重敢叫杯仔

笨大同konami是最應該收皮的GAME廠

員工福利

哈囉

WHERE ARE SE?

話時話抗敏藥ching我有冇見過你？

暖男同事

遲d係其他pool會中柱中到唔想再中

我唔係成日課囉

啱

我玩FFRK SE好佛心喎

CAPCOM點睇

capcom出生化危機2重製都算幾有心，念在佢有鬼武者幾集陪我成長，唔捨得佢收皮

Gapcom仲有芒亨

早

靚仔就係 樣衰要報警

星期三！！！分水嶺已到！！！

心情好好，蝗狗出撚咗局4大皆空

啱啊 我啱啱先喺差館行翻出黎

衰咩

蘿莉

樣衰就係罪

啱啊 我地一齊去自首啦於寶

岩岩先放返出黎咋

時尚太難懂！用來裝啥？ 法國品牌新款包包只有5公分大

笑咪笑 再嘈捉埋你隻卡比獸入差館啊

剛剛先簽完簿出黎咋俾條生路

尋日做既野唔知點解冇哂

OMG

仲諗緊轉唔轉工

轉

做咩嫁你

好悶留名

好人好者點會成日改名

你好

點認得你呀屌

搞到早餐都未食哂

做咩咁憎譚仔

IN唔攰 係出去個下攰
所以俾我會逼晒做同一日

吳廣德

有冇巴絲聞過Penhaligon's 啲香水

有工見
唔錯啦

橙

我哋個中學同學真係叫吳廣德

好耐無見香屍得閒

唔好笑人啦 名唔喺自己揀架

我食親譚仔都會唔舒服

btw石原好好j

譚仔出翻豬潤未呀屌佢

原來係怕自爆個位

喂！

自爆咩
我咩都怕

見咩位咁犀利

我老婆 我有買寫真

當我仲係fg既時候見份coordinator 都做左以上3件事
仲要second in埋 不過最後冇請

fyi

有冇人同我一樣返工冇咩存在感冇咩價值
有同冇都冇咩分別

可以走得

唔係喎我覺得呢個易過VLOOKUP

多功能filter

office好撚凍

用緊03 普通個FILTER真係廢到冇得再廢

excel

淨係識=sum都生存緊

不嬲都係要用先GOOGLE嫁啦

啱呀
要背點背到

出面熱到仆街

出面好大雨

做對數仔日日打自然會識
利申一年都用唔到5次

今朝行緊返去都有幾滴雨 原本今日早左班車諗住可以慢慢行 點知都唔得

黃雨了

仲諗住出去食飯家嘛

水浸都係黃雨

見到公司出PO請人，屌你老姆同一個位加左人工

落定單叫外賣啦

小心俾人加料

有個垃圾飯堂好似$23就有得食
不過我帶左飯

屌尋日著左boot諗住落大雨最後一滴雨都冇
今日著返波鞋落咁撚大雨

落雨唔焗咩

腳味濃

除鞋囉~

好焗 上次黃雨著左波鞋返結果濕哂 果時又唔記得帶多對鞋返office換
對鞋吹左成日先乾 諗住落雨著返對防水boot實冇死
結果今日先落雨

其實係咪應該係公司放多對襪

隨身帶備拖鞋

依家有多對鞋同襪係到

忍茶

媽媽，岩岩殺左人

食完好眼訓
可以點涯

食完飯

又半日

太遲啦，我就嚟要收皮啦

是日工作 幫老細揸電筒

訓左15分鐘 同唔訓冇分喇

15分鐘點得啊 翻去跟菇頭學師啦

訓到OT嫁佢

唔夠時間訓
食飯太慢

媽咪啊，好想買新香水，就嚟控制唔住了

人地喺扮工時間瞓啊

咪就係

菇大師

媽媽, 我岩岩殺左人

未來奶奶禁止婚後給家用娘家 懷孕4個月準新娘拒嫁獨力養B︰我高攀不上

講開我老母成日想我嫁出去

有冇男朋友

應該都臨到三張先係咁

咁直接既你

一入黎就語出驚人

兒登仔回post D套路黎黎去去都係果D

唔通小學果陣問咩，因為我都比人問過

30張幾hello

冇
呢幾年都冇打算結婚
見到同學一個一個咁嫁出去我都冇一個恨嫁恨拍拖既心

岩岩過左24生日

我果邊啲中小同學仔都生左幾件

女強人專注事業

咁你覺得佢地幸福嗎

24仲後生，唔驚冇

有錢果啲咪幸福

30就30 3張幾就3張幾

好後生啫

30張幾
300幾碎

梳 手快快打錯

一啲啲啦 有個生左個女話想離婚
有啲都幾辛福

有個中小學同學 結左都生活得幾好

老母想我結婚係驚老來冇伴

係
我不如養隻貓養隻狗陪下自己仲開心

你未遇到個你好愛/好愛你既男人姐世侄女

有就唔係咁講

好多人結婚唔生仔齋養寵物

我都未 點算

你又想遇到男人

大把人未，唔駛擔心

男女都好 求奇整件黎

男的也好

咁雜食既你，男都啱

有冇dry到咁

tam son返學點會沒女

我呢到有幾百人得唔得閒過黎揀

我公司D FG就快溝通唔到
同佢地講野真係會覺得唔同年代

條友真係唔識架

我覺得佢地成日覺得D野可以走精面skip走驟咁

揀定先差唔多啦
話時話有啲拍緊拖CLS比我睇到玩咸濕野

男的也好不會...

做得快唔好錯咪係

毒撚定咩
點解你會覺得溝通唔到

佢地返工好似大學做project咁
幾個人一齊係到傾

佢會覺得你少少事都捉

無心工作

D話題唔MATCH

痴撚線 我冇經驗錯左少少野姐 咁都要捉

無共同話題好難溝.....

我都唔知幾時變左老屎忽要教FG
上次教條友做野, 我俾左第二份野佢參考, 佢真係照COPY
我問佢呢個位點解要咁寫, 佢話 "我見個到都係咁寫"

對唔住囉

因為佢真係冇用過腦去諗
我以前都係咁

佢寫左個if else, 但if同else都係做同一樣既野

我都好廢呀, 所以我都無鬧佢, 我剩係叫佢諗下點解要咁寫先

我明啊, 真係屌佢老姆, 參考都唔明

見到template就照copy然後扮工

同埋有部分會覺得我之前有乜乜exposure叻過你啦使撚你教

我都係咁

而家先4點

嘩，好撚忙

公司Senior又走晒.

EVERYDAY WAITING THE INTERVIEW CALL ........

屌俾你地講起呢個我又諗返起一個人
依家成個腦都係佢同埋我既內疚

其實我好明白呀
但好似大學抄功課咁, 抄個時都諗一諗先丫

點解拒絕呀

你知唔知而家幾多學生衰老plag

佢太好

但衰左個D應該唔會入到黎做架嘛

所以話結婚點會冇意義

大師

你是好人

其實佢個格好一般仲好撚大男人
一定唔係好果隻

結婚前= 憧憬結婚
預備結婚= 想到未來生活好美好
結左婚, 連平日拍拖會做既野都唔會做.
變左返工,放工 同埋屋企HEA,

下 咁好似唔係好關你事喎

咁你都幾易溝下

溝唔到喎而家

要不是太進取

嘩個po突然好撚有活力

感情台不嬲推得好快

但幾時任何節日都變左情人節架

係 工作台我都廢事講

每次斷正捉到人做錯野唔知點解果單野就係就快上天庭
係睇下自己公司定人地果邊

只要有心 人人都係食神

我已經沒有任何感情問題可以分享 / 解答了

我一向都無

成個office都係人妻，差唔多果啲又有仔

我感情狀態十分穩定

等女朋友返嚟就結婚

求左婚未

未認真求，但問過佢都話返嚟就差不多

叫我求婚唔可以求其

屌笑左

笑撚左

你收幾呀咁

我呢到都冇後生 返想搵個人吹下水都冇

大家咁話啦
所以先要上黎吹水姐

我都係同緊D媽媽級同事吹水

candy crush

最近有同事主動同我吹水, 係問我日本旅行住邊好

sweeeeeeeeeeeeetttt

是咪開始憎佢

都無, 佢第一次去, 乜撚都唔識
佢話9月去, 而家PLAN緊

一爹爆咗關 依家日日係到玩啲英文砌字遊戲

2048 咪得 無解

delicious!!

玩其他game睇廣告見到有間條紅腸型糖好Q

玩英文砌字咁高level

好鍾意同人睇行程 plan去邊到玩

笑死問下都要憎

佢玩過啦 嫌悶
我呀婆就裝左幾隻candy既同類game
3部手機輪流玩 無限心心

咩樣嫁?洗唔洗報警

不過近排搭車見少左人玩啦

我諗起一個人

11月都準備去 但係咩都未PLAN

我呀姐個仔今年考dse 想問可以點r到佢吹水

去邊

有咩好玩等我介紹俾老母玩
佢最近同我搶switch 玩

佢係咁 無啦啦想會有隻新game出黎玩下
上次先玩完啲解迷game 跟住過一排就桌球
依家就英文砌字 下一秒就會candy 老虎機

唔好沉迷手遊OK?

我同佢裝返佢會屌9我話唔好玩唔要

你老母SWITCH玩咩GAME

ThinkCube Inc. 的「What am I? riddles - 猜猜看智利英文迷語

Overcook

I get wet while drying. What am I?

呢啲驚 可以玩到2047

屌你, 你老豆真係玩到What am I? riddles架?
我玩左幾條都全錯

Super Happy Games S.L. 的「Word Explorer (話探險者) - 英文填字遊戲」
佢玩呢類

Mario bro
係咁死

遲D出精靈寶可夢劍盾

今日咁熱鬧嘅

因為我開左感情台

溝唔到女？

手機隻性暗示星矢啲S難抽到屌你老母

喺咁賣廣告個隻？

係，百幾抽得一隻S 屌你老母 仲要最廢既S

課到中

仆街過probatiom一蚊都無加過
但同事之前過有加 屌嬲

失業中 不了

揾錢 課金

個頭未去過, 睇D相一般般

我打算去哂 半個月唔知夠唔夠

好過冇工返
一邊搵工一邊返

我退左休

今年諗住去冰島

有無諗過係咩原因

去幾日好似要皮幾野

試過幾個fd出去食飯一齊𥄫女
有個同我講好耐未試過同女仔一齊𥄫女

Rich Gay

咁又唔駛, 睇落同去英國差唔多
不過無車牌, 要係咁JOIN團

未試過同女仔食飯

又扮野

你呀媽都係女黎

究竟同女仔約會嘅感覺係點

以為順德大良

我GOOGLE都係搵到中國

考返個車牌去旅行其實唔錯
我地依家兩人同行兩人收費

要司機嗎？

要

你幫我plan行程就得 唔洗你包我旅費

我揸車應該危害公眾安全, 不了

免費? OK呀

行程有幾難PLAN

隔離有訓啦柒頭UPDATE

不了 要帶個細蚊仔去旅行

傳送門
其實"訓啦柒頭"MK妹都幾高質

唔洗啦
我驚到時你唔滿意行程就咁放我係公路

正想屌柒A仔

我唔識鷹聞

冰島唔是講鷹聞

姆靚啲定佢

佢

dllm

你條仆街

好似都識聽

姆不願面對

訓啦柒頭好似２３？

我屌晒你地老姆

姆有嘅係成熟女人嘅智慧！

想去佢個disgusting food museum
好似話入面有皮蛋

好on9 老細覺得我唔多識做 另外個同事識做
但實質大家都唔識做 但啲task得我一個跟過 所以就我出事
總之老細角度睇以為我唔太得
個同事知道我俾老細話都覺得我好無辜 因為咁岩係我做 佢自己做都儲出事

唔撚岩聽啊

呢個真係想去睇下
你PLAN幾時去?

9月啊

去幾多日呀?
好想去旅行但轉工冇耐冇假

理想係3個星期

OK收返
我自膠一打

又一個月npl

A仔有幾多日假

有冇巴打用過包皮切割器 小弟有個煩惱 請大家指點迷津

佢邊有大假

10

名義上有架

Sor 囉

想比個完結自己
今年一定會去

唔係得7日咩
竟然多左

淘寶驚見「一次性包皮環切器」！網友嚇軟腿：連割包皮都得自助

呢個po上過hk01

法例每年要+1

研究過9月尾請14日可以放3個星期

18fg
做化妝cs
14k
唔知自己做緊乜

出面個POST唔係話做化妝搵幾皮一個月架咩

我係化妝品既客戶服務

日日都唔知自己做緊咩

轉工啦

老細點解你唔打開我sd俾你既野
個contact list入面有齊你要既野

純粹份糧中規中矩
但垃圾工黎

公司請我翻黎禁電話

放工.

按章工作？

你唔爆獲就有得加，爆獲唔炒仲想加

近期好忙？

到到都係咁架啦 按章工作算
番工做好人真係無好報

職場冇朋友
不過好好彩對上2份啲同事都仲keep到

有，但係咪用個心對你就你自己先知

又剩返我一個了

收工返屋企

翻屋企食個飯之後又翻工

譚er小心猝死

點會

咁勤力？
自從返左第一份ft之後日日都想退休拎老綜

冇得閒過。不過四月尾會去旅行

我仲讀緊書架 平時翻吓pt架咋

讀書果段日子最開心

人唔笑⋯

你都唔番學架啦

無簽約 現金糧 200%喺pt

老衲都吠
19FG

一星期返七日，一日返兩份工嘅全職學生

我睇唔到讀書同翻學有關係

我睇唔到返工同搵錢有關係

依個禮拜開始喺一個星期翻6日工 1日學 夜晚就翻2-3日

痴撚線

你敢唔敢成功?

正正經經識番個女仔啦

我好正經架啦

搵錢cow女

聽見都攰

有錢都未必cow到女

但冇錢一定cow唔到
靚仔除外

做慣咗其實唔會太攰 如果唔洗做功課嘅話直程喺輕鬆

開始做功課未啊

我fg果年其實都係咁 一份ft星期六日pt
試過1個月30日都係返工

唔好俾人捉plag呀

未啊屌

返工蛇王做

我好似試過3個月無放過假

自從quit左pt之後就開始懶 返5日都叫哂救命

唔得啊 我日頭做咕喱 夜晚做司機 做唔到

唯有抄人果份

終於收到$4000 sms

咁快？

我未啊屌

譚仔夜間工作全程在線

咩話

幾時交先會收到？

我都未收到

我早兩日先交

仲未交

依啲嘢一定要即刻交

我2月1日交，你地幾時交

2月頭掛

好懶

點解呢個時候咁多人去左日本

我都冇交

啲人講講吓搞到我都想去

收工

起身翻工

是日SL

office斷水（食水），世界末日啦～～～

返工先黎落雨

無塞土坐咩

今朝聽到雨聲完全唔想起身

無啦啦落狗屎 遮都攞唔切

又要禁電話禁到6點

返到去間房冇人 我懷疑呀姐見太大雨未返
一開電腦whatsapp已經叫我做野

我自動波做野
成朝同倉D同事WTSAPP 都未同過OFFICE D同事講過一句野

有野做就做，冇野做就坐係度on99

唔想做 淨係想發呆

aggar
仲未食早餐

必須第一時間食
話之佢

番去放低袋 無買就拍番卡落去買番上黎食
買左就放低袋行過去食

一出城就搭錯車

有野做咪睇下急唔急食住做

一路食一路做

食埋先做啦 不吃飽者不得工作

去左異世界

今朝又塞車, 唔知係咪邊到又炒左車

Wish you were gay

大西北去大東北

我都想
但依家全中資

是日精選呢

煎強肉醬意粉 百事可樂

食車仔麵算

百事不了

仲未食 幾時先到45分

世界都是我的

基本上我喺最早食飯

落雨唔想出去買外賣
叫又叫唔切

咪撚食

屌上連登睇到藤浦惠復出個PO咁岩比同事見到

Who?

用公司電腦睇連登咁有膽

依到有堆人都喺咁

善用公司資源

每日都係睇新聞/連登，覆PO先用電話

藤浦惠都唔識
PPPD-573

手機 仲要用自己network
好驚遲早一日爆data

轉無限啦 我依家一個月用20gb up

基本上唔睇片/直播係唔會爆，睇圖夠晒
利申：5GB撚

9號reset，仲有1GB剩
唔係好玩電話

同事都係咁，冇咩所謂，反正冇login

肉地女藤浦

你自己限住用啫 轉咗無限之後我揸車直程開youtube聽歌算

老姆識野！！！！
正到仆街

搭車聽歌睇風景，電話冇機打，唔鍾意睇片，係有時上堂好悶睇下直播一星期一日
上星期又打左電話續多一年

唔想login一陣睇到我咩名

點會睇到

睇到我覆咩PO佢再入去咪知，就坐係我隔離

完全冇唔睇佢既理由

抽佢老母

抽你老母 仲抽

抽抽抽

其實我有10gb
不過有時返到屋企唔記得開返wifi睇左陣片先記得

我data仲快過屋企wifi

咩驚？課到中

玩電話驚就係為左抽個下

唔抽不如del game

不要推坑

有新眼鏡戴第二代防藍光冇咁黃

之前配左副藍光, 感覺好唔慣, 睇得好辛苦, 結果去日本配左另一副CHEAP野用

老G呢鑊我撐你啊

6s

我副藍光用用下都黃左

每日R石就係為左抽強
btw pad抽到識郁木劍

是日路線 葵涌 碼頭 尖沙咀 沙田 元朗

吹得咁快既你地

Because we ho duck hang

是

做吓巴膠先

正
之前換換左邊隻

未換, 而家抽到木劍諗住換赫拉

聽fd講火奶好所以換左火奶, 但到底邊度好我唔知

見赫拉好似好J D所以打算換佢

靜左

俾啲話題黎

Topic「啱啱出糧又糧尾點算」

未試過

月經黎
幾時出糧呀屌

好撚柒大雨啊啊啊啊啊

腳已濕

ching你今日先出糧喎